殺人原來咁簡單

由大粒墨殺人事件得知，原來即興係外地殺人再返港係唔會有事。
黎緊我將要獨自一人去台灣窮遊，仲要住民宿，如果我俾一個同房港人殺左，佢再返港，佢咪可以逍遙法外
宜家有啲怯

真係會完全無事